點解00後啲品味會咁差？係都要學一個低等國家嘅潮流文化？

先唔講你班細路有無愛港心
喂個世界咁大，咁多優秀國家你唔學唔跟？
日本會差得過中國？德國美國會差得過中國？
老老實實如果你話你崇拜日本德國而放棄本土文化，我都仲覺得你起碼有啲眼光同品味
點撚知，屌！你居然為左學垃圾中國潮流而放棄香港，有無咁撚肉酸呀
中國啵？果個柒完一千次都要繼續柒出國際嘅國家喎？
喂，咁你要唔要學埋機場唱國歌抗議、同條女去公園跳廣場舞、排隊打尖、去旅行亂咁入人屋企、係外國文物上面寫到此一遊、然後！最緊要！入戲院睇《厲害了！我的國！》

有無00後入黎講兩句

90後咪又係迷泡菜

嗰陣咪又係落後過香港

打死都唔撚睇日本啦 咁撚毒

阿叔老啦
唔明白而家後生嘅品味
想搵個00後指點下中國潮流有咩優勝得過日本德國美國

毒得過你睇蠓面超人

但就連泡菜都好過中國啵
唔係中國就唔會跟啦
你睇而家幾多中國男明星係度扮韓仔
幾多大陸妹係度扮韓妹
點解唔係韓國學中國咁著衫同拍劇

上代香港人咪又係迷低質台風

前排連登仲有個post懷念肉棒堂黑澀會

得啲垃圾賤種先會崇韓國呢啲藩屬國

語言
不知幾撚就手
同之前追台灣明星一樣

支那的確係品味低
你睇下佢地d唱歌比賽個舞台裝修
硬係有浸learn味
韓國反而好好多呢方面

衹係依家啲TVB劇水準低啫

系你老母

坦白講，00後多左咁多大陸人，當中既仔仔女女都大個左，就算唔係雙非，真係南來人士，品質都唔會差過本土好多。
語言、文化相類似，習慣又差唔多，而且香港人又習慣左大時大節都要北上會親，佢地根本對北面係好親近既，相比美日法英德俄，取易不取難，係（短線地）合理呀。
根本你要佢地取難不取易，食女要食架／韓／鬼妹先係不切實際，脫離現實。

識佢老鼠咩

拿 我要留意下d八卦流行野同d office阿姐吹水， 咁韓日中台美都要睇。
有日我老婆見我睇韓國野就問我不如學韓文啦，我就同佢講 要學梗係學日文啦
中韓台流行文化 都會退熱，唯獨日本我出世到而家都未退過

強國同泡菜兩者比較，強國既野永遠有種 老土，造作，落後既感覺，洗唔甩個種柒味
而泡菜最多都係柒同人造人，但都有返種時代感

利伸：兩者都冇好感

因為班智障太難學語言，語言即文化。班死仆街仔成日林點解要學好英文，連學校規定教咁多年既英文都無本事學好，成日痴住本身既母語

大陸明星真係好娘

尤其係呢個年代
internet乜都有得睇都要食垃圾

想學人又學唔足嘅結果
中國歌影視文化幾乎全部要抄人
除左抗日神劇

人哋本身單雙非蝗後代，物以類聚

唔好話個陣
韓國電視同現實兩個樣
先唔講韓國人均GDP比香港落後12年
就算係首爾，市容都好似中國咁

但泡菜文化點都好過中國

其實你條假膠覺唔覺自己好煩
日日上黎搏俾人屌係為咩？
現實中真係無野好做咩？

退左好多啦，以前日本文化係主流，而家好多後生一見就話毒

其中一個原因我估係語言上聽得明同易理解

無話要撐香港啵
但唔睇香港就要睇大陸？

90後係香港最後清泉

我睇你不如去中小學訪問啦，你真係以為連登有一手資料？

細路仔淨係識中文
一定係中文嘢最易傳開架啦

飛落海 棒棒堂都清泉
廿幾歲就變老屎忽 香港人個劣根性真係

咁點解要打系 而唔係 系列呢？
講左啲咩自己參透下

日本退左好多啦.....

你呀爺咪又係唔明點解你成玩電話

身邊全部支那仔睇支那野講支那話 d老豆老母又dl哂d支那app比d仔女玩

崇咩唔係問題 始終潮流會變
但係崇到連自己文化都忘記埋就太過火
80後90後就算崇韓崇日 都仲keep到自己文化
而家啲00後就好似崇洋港女咁
就嚟歧視返香港本土文化

因為大陸黎講鍾意外國野會被視為政治不正確(崇洋媚外)的表現，而鍾意大陸明星就係愛國表現(最高的道德高地)，青春期小朋友都係想威想攞彩，所以會傾向鍾意大陸明星

例如同學有一半單雙非，都係用微信QQ，你為左同佢地聯絡都無得唔用，跟住就會通過微信QQ知道同學鍾意d咩，放假去邊，咁同學請你陪佢去深圳去玩，你都無乜理由拒絕，慢慢興趣喜好就會被同化

其實如果鍾意普通大陸仔都話好d，如果鍾意大陸發展的香港明星就會被洗腦，因為d明星係會洗腦式提住祖國呀，中國香港，我為自己係中國人自豪。

我真係見過有d繁體字小朋友走去批鬥香港人，話自己係中國香港人，見到祖國強大好感動，我估果d奶共明星的作用就係咁樣將班細路洗腦。你覺得佢地柒，但佢地目標觀眾其實係班細路

以前都迷過台灣
流星花園 惡魔在身邊 惡作劇之吻

但係而家連登係咁屌台灣係繁體支那
其實80後尾 90後頭都係無一例外
都係賤種架啦

只有崇日先可以一直得到連登權威認可
有冇巴打ban人之餘可以做多少少入門教學
比大家多個渠道接觸日本潮流文化？

因為本身就係支那人

一個品牌最主要嘅價值就係自由
一種免於恐懼嘅自主
一種意識越凌駕國家就越有價值
所有創新科技及文化都係
所以支那根本就無可能帶領世界潮流
喺支那國度打飛機，搵啲乜乜打手吹噓就有
就好似RAP歌打壓完另起爐灶，其價值係零，摺得

大路係毒 但佢地哥種文化修養好過人先 有禮貌會尊重人 好到俾人扲出黎贊 當然一定有差但我理鬼佢地啦